[A/I] FGO JP [699] 唔玩, 唔抽

上個post

grf

神父咁樣算唔算係用盡力燈?

bo5佢仲有半條命

踢走sword條仆街就支持

mid唔pick波比都可能贏左

今年Halloween 諗坐放沙鍋2就算？！

萬聖節已經漏左係平成

Redrop 禮裝

Attendre et espérer

S伊絲塔可能有冰室天地NETA

安生好似仲趕緊死線

神父條命

菜無心可活
神父無心

小紅就算語氣同行為幾似阿媽果然都係細路

會唔會配布艾蕾(諗下好)

講明呢個活動冇配布角

咁唔玩了

懷疑打假賽

命仔冇了

癡撚線grf仲敢放vlad

等我搞大 令佢成為真正既媽媽

sword既kayle會企出黎

笑到仆街
10分鐘唔輸線我當sword贏

C8763 (乘二）

有隻metal build 00 7劍 想放 有無人有興趣

暈5個

神父條狗命molamola

chovy
淨係呢下個表現已經超過頭兩場sword

日帳有積子就唔洗抽謎X
又可以養石

預期之內

Call左佢養父閻魔大王 你有咩留番落去同佢講

cls penta

神父續命

0傷害sion

屌完佢再用令咒逼佢忘記未得囉
反正一日回一條

有賭錢就有假波

有假都有真 總之大陸隊下去!

正牙!! 用令咒眠姦都得!!

緊係正面硬上有征服感啦

燈小陣啦

ig晉級了

山翁咁撚型嘅

講撚左廢閪劍俾人當狗屠

上路差距

傑西俾凱爾打爆

仲要係前期

平時應該係凱爾前期無論對咩英都好 都會俾人打到番屋企 佢就掉番轉

呢到好多中國人

屌你老母最中國係你 燈GRFJM9 學下燒山啦

點知GRF真係咁能渣
唔想撐IG

一陣唔好燈FNC

神父燈到

我眼光最錯係信撚錯左RNG

肥狗正常發揮
小虎正一垃圾，年年worlds都食屎
講真如果ig唔係支那隊我一定係佢地fans

fpx個中路我好憎 好想打柒佢

呢條友賣人設
不嬲唔妥佢

大快活

條友講d野好柒 但d大劣人好鐘意

贏唔到啦唉
fpx咁勁 個中路一個打五個
fnc出硬局啦

講緊咩

lol

Lol

仲有人玩LOL

@老涼
今日日本果邊係有咩節目/活動？
點解twitter會見到一班人係咁講革命機

動畫4章畫面

有tamamo

第4章

BS電視再放送(好似係

完全一樣聲

所長binc

所長

睇黎之後都會間唔中插返1_6章嘅少少片段

老虎

睇返山翁講嘅野，可能“慚愧”都係其中一隻Beast嘅“理”

成功將呢3話凝造嘅氣氛完全破壞

幾時出BEAST狐

換個髮色同瞳色就可以變左金閃

同醫生一個餅印

高難版老虎

FNC

比d力plz

你條命最後點

有冇人打lol 可以加我好友
今晚應該玩到四點

同達哥一樣

咁快就有負皮

今集sao悶到

上季rundown冇咩高潮位，到家下都係
除左lalatina爬牆嚇親好得意都冇咩記得

睇小說好過

你咁講起 真係對上季冇咩印象 剩係記得op啲打鬥仲好睇個本篇果啲

想問下fgo動畫入面個老人係咪關鍵角色黎?見把聲係麻婆黎

大快活真係搞撚緊笑

無睇到
2:0?

光速俾人2:0
垃圾到笑

有冇搞錯

上集最好睇嘅打鬥係一開頭打哥布林

追bo5啦 唔係又要等幾年

你打7章果陣無睇劇情？

no $$

唔記得左

GAY提亞個撚樣開場就恰鳩我嘅TAMAMO

靚好多

2-1 > 3-1

第1次係TV動畫出現就係被擊倒畫面

嬲

開ser解包未出嘅已經淨返10個
舊閃
劍福
騎珀修斯
槍珀修斯
凱尼斯
悉多
大淫婦
災星簡
Violet
Kazuradrop

最尾兩個等foxtail合作

以宜家漫畫嘅進度，等多2年都唔知有無

隻色唔知點親法

係咪仲係講緊坂神

見到C狐訓地真係笑左

係，啱啱打完奶光
用咒迫06開左大千三千世界去反殺
下場就係敗陣嘅4回戰

正面都無呀陰公

講佢講左差唔多成年了

Tamamo 開九尾mode一拳一件gay提亞

LE又無樣 Fgo又無樣 被逼害

無睇過齣野 但笑左

無計啦 人氣低

屌你

至少今次見到條尾同個胸
人生要懂得知足常樂

幾時先出黑貞錶
我隻錶帶到甩哂色都唔換就係等佢

第一次得影
今次有尾有波
進步左啦

掛住睇lol,熟肉都有鳥

請停止逼害可愛嘅良妻狐

一早有，不過唔係Seiko

今年lol中國又冠軍= =?

應該SKT

佢響電視第一次出場係舊年漫畫了解FGO的動畫

睇完sao，final test 要set撚到對面咁撚高lv

生放動畫唔係TV

你計埋剪影嘅話LE都有出添

難怪天草會輸比豹人

終究是個斷手佬

始終豹人係主神級

都冇用

BU

好想聽佢講句mikon

留名

唔記得劇情了
個老人係咪山翁黎

lancer是咪冇人權
老虎咁好抽都得3星 狗哥又係3星

55

知足少少啦

唔制

其實防禦性能黎講avalon勁定學妹個盾勁

兩個唔同次元
avalon係現階段冇野破到

9尾tamamo

有冇睇setting
avalon個概念就可以要二次元打到三次元啲人咁

9尾tamamo mc空間障壁都打爛左我無記錯mc個障壁係勁過avalon

社長一日唔死一日都唔會俾avalon破

失敗唔好出黎柒

台煮你覺得今次saberwars有冇pool2

出隻阿格凡過你抽

對圓桌班仔冇乜興趣

tamomo一出場就訓低

不要再說了.jpg

牛肉丸套衫真係極淫

佢果件都叫衫，頸巾都嫌佢短

希望fgo po今年可以得返一個都市傳說

電姆唔醒?

點睇都係等返落地啦

得返

諗下好

電冇醒果陣就係果個男人落地之時

咁一世都唔洗落了

秘書狐幾時...

想睇覺者同耶穌打交

🍵

想飲茶

邊撚敢玩耶穌

大把作品玩過耶穌
我地驚fgo玩耶穌 係驚係將佢變性姐

得罪耶撚好大獲
利伸前耶撚

真耶撚唔打得機同睇動畫

邊個講

真耶撚唔打得J

聖經話唔可以對真人犯奸淫冇話唔可以對二次元打丁

覺者算唔沙煩界最強

唔算

有得剪鳩人地個世界都唔算

真係好正！～手動轉～

入呢條link☝🏻，輸入屋苑地址，投黃色圈圈住既人，方便簡單，謝謝有心人

SBR已經玩緊聖人

但係都係講緊聖骸？

咁點解俾人串叫你嗰耶穌落黎見我都無事

耶撚廢閪
歉都唔洗道
回教就第二日成班高官去道歉

如果龍娘教仲喺到

金閃教教主

台主有無fafner熟肉的種可以指路

入錯post

呢到淨係禁止討論fgo同支那遊戲

老師!! 我屌!!

御三家 1.老師 2.體操選手時代老師 3.高中老師

文乃黨永不投降

文乃世界一

等燒書都得

一般貨色

尋晚啱啱由90幾補睇到最新，鋪晒線做老師end, 點樣輸

那一天，我有了新的想法

叛哂教啦

教徒加完教豬fd去左升黑a
教豬開台抽龍娘寶五變左抽金閃寶五

笑死

最後個1寶龍娘好似係送既

J都可以做配件

HF3 新PV 描述

rider： 「是你命令的……櫻。」
回顧迄今為止劇場版中櫻的畫面

之後依序出現人物
rider
黑櫻
黑saber
咒腕
伊利亞+新髮型
新鏡頭+新場景
B叔
畫面史上最多錢的 黑saber vs rider
（解放出只在HF中發揮真正的力量的rider既堅強又美麗）
最後拿著黑鍵的言峰： 「讓我也登上舞台吧」
銳意製作中
2020春公開

神父

神父show time

i社隻新作搖到頭暈

唔准再笑我兄弟

想像到將來佢一定係胡迪接班人

R姐年

冇得再睇佢柒

巴打知唔知邊度睇fafner熟肉

THE BEYOND?

又諗起銀時守護

我係DMHY都唔見有種
MYSELF BBS有熟肉

dmhy見到得一個字幕組做
但一集成GB大

BD RIP+keep得多detail就預左大架啦

SPY

skt呃機打可恥

場場都內定2:0 >2:1 >3:1

快d有片啦

第二條巴龍khan咁開真係好難覺得佢地認真打

黃埔都出埋TG屌你老母

逼害Mata條死廢老

spy
唔追khan可能都冇咁快輸

收隻魔族女皇魔魅番去打丁

用唔用到HS啲MOD

記得魔魅有本俾魔族屌到搭肚

冇link好難討論落去

點解tamamo 咁可愛

雞

屌你老母

佢著到咁傷風敗德 你屌我唔屌佢

屌左你先

好撚基

一齊okay?

人型蜈蚣我做尾

你地係噬尾蛇

阿仙奴同上年一樣

就快搬屋要清位
成本價放有無人要

邊到搵到啲咁嘅同學

仆街bamdie
將數碼暴龍，拉打加入BS
長做長有
高達條line就做死晒
我啲軍票

其實有
不過唔關你同我事

一車車毛姐

仆街一隻莉娜都無

中千烏同隻暗既男人
相良宗介你死撚左去邊

今個星期冇回想

大勝利

得返兩個78蚊未買

垃圾遊戲

你死撚左去邊

你真係好撚廢呀牙介

出垃圾saber war都唔出CBA

都幾大機會係出GUNNER，同AE同F砌3角形

新職？

有呢個職架咩

of coz
billy the kid個絆都已經有提
EXTRA無銘又有提過

照計Gunner就會係打上三1.5 打下三0.5
剋AE 被F剋

死八婆千鳥點組隊好

進水光 拉可可

隊員

仆街課多1pack都無莉娜

換jor

無咁多代幣

隻野好勁？

勁

諗緊拎唔拎另外暗屬隻八星去換

二女夾霸王丸好似都唔錯

悶到貓貓都開始生第二條尾

呢隻天草勁定四郎個隻勁

台主，有無邊啲6星要留複數？

又無fmp

我想拎隻牙介做祭品

1蚊都不課比pad

有無咩新驚玩

成set 7星你都算得上係最廢果隻 睇嚟山本好憎你

好想要宗介

抽

希望災星簡ge立繪過左依幾年有進步
當年解包張圖真係畫得唔係幾好

發下夢好啦

都幾肯定係同一張黎

好廉價

唔想再課比pad 但今次部機有無全game最勁既野?

每樣留1，毛姐留2

莉娜可以換

5甩大coin

毛姐得1

然後塞個Gunner落去，廉價極都係極稀有嘅ex職

我諗緊課唔課多pack睇下有無7星可以拎嚟做代幣 暫時兩隻光都有2號

just do it!

都係儲多幾日石再算，仲有成2個禮拜

2隻

係昂船洲軍營睇住架解放軍假救護車開走咗

拍片？

屌 彈驚彈到想打主線拎石都打唔到

換電話

Ophelia

太短

agree
但係個尼哥一次過ntr晒佢女友 家姐 媽媽 感覺上好jeng

唔記得問台主侍魂啲5星點留

唔知OLD NEWS左未, 輪到炒魔神英雄傳GE冷飯啦

多左好多新龍丸

其實到底咩料 點解會係咁彈

你唔應該講後面嗰句 唔係就可能引到失敗卿

失敗卿唔好click入去

條友見到我個名已經會有警戒

開左之後就會陸續有新架啦
當年CCC咪又只係開左三個AE咁大把

我以前年用iphone 6 plus
用親寶具隨機彈我一次
三隻開曬寶具好似玩老虎機咁
換左電話無事
應該係電話spec問題

前科累累

刪android system webview/chrome

聽日又到CCC時間

呢啲正

覺得漫畫出完就會有CCC2

就是save the world~~~ 就是save the world~~~

所以你click左呀

EXTRE GAME廠收左皮, 好難再有下一集

上次蘑菇interview已經講左想重製EX系

yes

見到有個頭髮都白埋既叔叔玩飛狗

玩飛狗玩到頭髮都白晒

甚麼鬼

bilibili 申請ac都係問呢d毒撚野

毒撚通識科

屌個100題難到痴線 仲要俾我表哥見到我有bilibili ac就笑9我4毒撚

i社隻驚真係似生存驚多過咸驚

釣魚難到仆街
尤其notebook會跌frame
低畫質都卡到仆街

fallout少女

呢隻？

我啱啱開始玩
釣魚到後面會好難?

notebook無display卡,check過加裝又好煩
搞到第一次釣魚釣左半個鐘
仲諗緊砌唔砌部desktop

第一次都釣半個鐘就建議你快手砌過部

近排玩outer world唔想上線

招信徒

又開新

好耐冇開新 小隊的話

被排斥

前兩日有事冇玩 進來吧信徒

差啲斷登入

早兩日斷左

what is dmm

咁個俱樂部點

清算左了

依到個老闆

被清算

月尾玩p5又唔洗做其他野

還我mofumofu

想玩p5s

起格無雙

等緊Death Stranding
等緊劍盾
等緊G Gen Cross Ray

冇uc今代慳返唔玩

中左牙介又可以登入了

拎住張圖摩下先

有鐵血咁都唔玩

有冇得用黑衣人玩暗殺先

續篇，臭極都要奶

nobu是咪換咗ssd

重要有得去大阪,仙台,札幌,沖繩,渋谷 旅行唔似以前P4U咁得格鬥內容

想知雙葉點打

宜家唯一懸念係接P5定P5R

P5啦 見唔到某個人同埋智障女神

無雙好易姐直接控UFO

可能未出show比我地睇姐
條仆街坐緊監，條新女本身都似若即若離

可以照樣無得控雙葉BB嘅，繼續做support囉

下海!!

Ys

匠珠II

屯門國又打仗

好多fd今日先開始正式屌鳩班狗 因為啱先係咁放tg

燒富臨龍門

換左ssd 咪又係要等無ssd既

散左場？

散左了 聽晚玩耐d

朝早 晏就成日都單機玩

好，我要返入隊

ssd換咗幾錢?
仲要捱多年，可以考慮換ssd high下

我應該買貴左 屯門國500g $800

p5r個theme

真係想砌CP？

特登新人加入去砌CP真好慘

換冇用

5p

冇女主

幾時改名做i豬

屌你當我燈

rng同grf都俾你燈走曬
下一隊就梗係i豬

lol 決賽又中韓大戰

真係出

イシュタル
幕間の物語×2 宝具強化 モーション追加 即実装 水着イシュタル スペースイシュタル←new!

エレシュキガル
な し

艾蕾真係好慘

阿2棄左？成兩星期冇on

Gbf日日on

智障既貓貓巧打意

本身有啲興趣，不過2千大洋有啲貴

點解FGO成日消費同一堆角色

例如呢

Rin， 呆毛系列

人氣角氣緊係要消費到揸都冇

走下坡唔係無原因 真係可惜

等緊FGO重返榮耀

大姐姐

等啲人評測再決定

2000蚊好多選擇嘅，之前有朋友推介我買sennheiser都係2400

睇出面啲post話重點係H1塊chip
電話connect一流
所以今次聽歌都做得好嘅話可以諗諗

用緊SENN 今朝狗衝左AIRPODS PRO

sony 先千八,sennheiser都係2千四
apple開2k真係有d大咬

早一個月仲諗緊買唔買
好在最後揀左罪大XM3

諗住用到對215爛咗先再買

今年屌晒pro max, aw s5, airpods pro..FGO要戒課了

fate三大女主之二你肯出我肯課

即使到宜家，凜系都係3女主入面最少

都無左件事添，隻XM3
宜家邊度買平？

窮J用緊會爆炸的無線耳機

用緊SENN +1，等airpods pod用後感再決定買唔買

其實我本身有airpods 1, 不過粒電真係好快收皮
而家呢個有埋NC, 即屌

對215用撚咗幾年都未壞 就咁買果對新又覺得浪費

我弱聽,所以買個聽到聲就夠

直接用電話原廠送果個

同王者榮耀合作可能有得諗

Pro舒唔舒服？
屌我個2用咗兩個月就想換

後日答你

送果個成日跌落嚟

MB 007S/B有冇巴打要
義海價放比FGO巴打

詩乃本其實唔差

用緊power beats pro，
感覺都唔錯丫～

DQ左
有野玩了

DQ左
今次真係核爆

真係DQ

得罪講句，GPHONE係香港最大作用都係比人拉同比人搞
作用係比子彈美帝

呢樣真

所以其實真係唔知佢地個腦諗咩明知DQ佢實出事 都夠膽死咁做

中國入面早就將GPHONE標籤左做港獨頭目
而家明知DQ會出事就只能硬著頭皮

呢個時世佢地D唔DQ都出事

幾驚佢唔DQ

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

原本係點

手轉
留意吓蔡亮嘅英文姓名係 Mrs ARON Laura Liang。照字面估計係 #食洋腸 嘅 #共匪治區 物種。
即係就算唔係 #共諜，都極有可能以為因為有外國護照可以走佬著草而唔閪怕執行 #黨的任務

正

今季刀劍演出真係好高汁 fgo不是太行

再差都有kuso game pso2套動包尾

幾好睇
好過兩套碧藍少少

碧藍算鳩數把啦

好好笑牙!我地中國遲早超越fgo

咁樣同禾地黎蛇講野你係咪想4

觀眾眼睛係雪亮既

乜真係咁難睇咩
利申 冇睇

你講邊套先

b藍

唔係話咁難睇 係好難睇

我見到d圖 崩到仆哂街

神作創造奇蹟屌打爛c
bd銷量超過fgo指日可待

有冇圖

崩係正常
因為唔夠時間畫,絕對唔係唔夠錢
一人原畫係因為打風返唔到工
賣肉鏡頭冇崩就得
...

一人原畫做動畫慘過做it狗

唔暫停,播緊個陣就一啲問題都冇
你雞蛋挑骨頭

@電冇
笨佔好似用re0合作🤔🤔

唔識玩音驚....

小莫畫到saber咁既樣

咁佢兩個的確係餅印黎

呢排雷姆姆舊pvc d衫改另一隻色就當新膠

咁你買唔買

改顏色就算啦

真正的雷姆廚是一定全入的
同笨大啲鋼彈模型一樣轉左色都要入

我想買異色tamamo都無得買

抵啦

高達一定唔入2p色
打磨仲煩過原型

隻隻都係電冇 唔洗買了

冇人叫你玩 叫你課金抽姐

幾時有得抽

庫娜係正ge

活動網址 轉返進制會出リゼロ三隻字

仲有成個星期，開個陣先dl都未遲

刀系笨尖d女著電姆衫
可以唔洗玩

條耳機線斷左
攞去整先得

支那驚

教主好鍾意呢隻遊戲

執柒左佢啦

del 撚晒啲支那驚，崩3 艦b無玩好耐了

一係做無課白嫖 最好就唔好玩

手遊係地獄, 玩一隻FGO已經夠晒皮

諗住玩返tsum tsum, 有無首抽教學

avg
ex卡威力提升係乜玩法

不了

單挑勁不停寶具＋2藍

有中二王仲出同職批明玩9人

大家有新衫升

首先要回收到np
好似武藏個種你玩埋我個份

第一隻AV攻低過血？

嘩..不了

見到100任就頭痛

但全體寶

藍光炮係乜事
中二王:

香港搞成咁 邊有心機課金抽

真係100任...

連發到先叫我

Np回收多d

藍卡大勝利
我要用2符寶5

葉狗擺明同我地講RINB係床上用

唔知挑唔挑戰到伯爵地位

人地有得上動畫已經贏左

有乜可能
呢家都係得賓周那先追得上中二王

神父諗住寶幾

輸白值
輸寶解

2符寶5

刷野黎講都係追唔到

有3T黃金率再講

狂周速刷都唔夠伯爵嚟

仲要加上tamamo同豆爸呢兩隻藍sup都差唔到np
從體制嚟講除非佢一個寶具可以接近回滿先有可能見到車尾燈

答案只有一個

是但啦 反正我都唔會中
Never Lucky

辣殺驚

Tamamo 無np提供 除非佢開完寶具自己可以上番100np用嫁王嘅話都要佢自己收到40np先連發到

雙cba 100np 100%綠魔放
雙梅都係紅卡爆擊勁

5！

所以tamamo唔強化根本冇可能追到綠卡

佢咁多效果可能仲衰過武藏

結論︰用陳宮射其他人黎升OC

藍光炮嘅出路—獻祭

係唔抽 有錢都留翻補強gbf

問題係你加個20np俾tamamo 嘅話就好多野都連發到

餡子公主

然後聽日就會見到神父all位/特殊位係 bo5太空凜

你配兩隻cba配突爆寶石都係唔洗用腦

真香

咁你覺得無需要抽咪可以慳錢，咁都屌

AvRing

除非佢有文西lily果隻黃金律or 紫式部咁高既np回收

都係果句，黃金律

可以唔使抽留石

文西lily果隻

200%黃金律

又可以慳錢

然後活動當日成班人喺度叫春

全隊藍卡黃金律，有25%都已經好多野可以5禮連發
藍卡NP回收3倍，加上BUFF量高易OK

泳武藏都仲未可以穩定3T，對面一唔啱職就收皮

到底龍娘今年點樣戰勝歸來好

而家最驚係宇宙rin =仇版劍式，1hit藍卡炮

做第三位出figma既extra角

1hit 真係收得皮

叫定先
一抽唔中呀屌

新凜勁唔勁

張圖走晒樣 有dd7

伯爵都廢左好耐,靠CSOR先完全上位

射了

狂蘭呢

我覺得會有50NP自叉

都係

應該無咁多，除非寶具係1hit

每次出新角一眾強盜控就會上水ff

Make藍卡隊 great again

要求二號立即解除劍職藍卡炮低np回收限制

全體藍卡復仇者仲要得12000攻 可以同小刑坐埋一齊

劍職aoe係咪留到汁笠先出明明今次凜b拎緊劍都唔出

劍職aoe 好多都好屈機

有關係咩

一日唔buff C狐
藍卡隊都抬唔起頭做人

留左位比果個男人，藍AOE

村...

We don't speak his name

C狐仲唔夠勁？

勁係唔會有夠嘅一日

藍卡有冇講到咁廢呀係連發條件苛刻姐，連發到傷害差唔多咋喎

睇完個情報，課咗金換ssd
30符希望可以寶5東山
@nobu
我隻1tb買咗$96x

宜家藍卡最大特點係6禮

無泳莫

主力係泳貞

要我禁多幾粒制就已經夠理由要屌葉狗老母

Cba做壞規矩唔應該怪C狐唔勁

係囉我依家覺得魏蜀吳各有優點

要用換人衫

比多個全體30%黃金率就夠

紅狂周
綠伯爵
藍？

泳莫沖浪/尼托即死掃2T

不過睇返梅狗 CBA 都係限

係咪靜待真正嘅藍卡buff機出好過

c職呆毛

所羅門

泳貞

好後悔冇抽

泳貞 泳武 泳莫 尼托

藍卡隊不嬲係台主級先玩得順既隊黎
非洲人同無課人士就算吧

除左泳貞都有

騎文西 陳宮

紫式部

sor9ry 我收返埋泳武藏先

泳武藏打高難唔錯吧

係喎

仲有冇玩隻驚
利申 打算重新玩過

Tamamo 要打長期戰先體現到個強度 全體回血 減np 差電 減技cd

依家都好睇對面咩職打殺同騎好似會回唔滿

遲d出九尾版Tamamo 創造新秩序

船腸有無一張禮裝係正常

有無人可以話我知信和啲舖幾點收
9點紅磡走想去買P5R

唔係31號咩

偷左啦

柳生 黑A feel到嗰位男人要出場了

賽車tamamo 幾時出figure

有黑a應該係關條女事

村....

係唔知點解會pick柳生

獅子王同凜 係本人，bb唔係

波台假膠

有要事 俾左dmm老闆副隊長 佢有權邀人

呢個應該係做守護者之前嘅巨俠？

有凜跟住就唔會變到紅A

想屌

搞乜成個月唔上

10點前

我不配擁有FGO

今晚down

睇黎要焗住搭黨鐵先趕得切

知左啦

以為你棄左，尋日del左

又出嚟擺

休息是為了走更遠的路

出黎比我屌你屎忽

類似嘅情況？
我冇去爬文

其實係咪士郎唔簽賣身契就唔會變紅A

10仔同clara

好撚正

會唔會考慮俾其他人 我呢排都未必可以日日上

總統

肥牛丸

咁肥先正 啪啪聲

呢張幾正

巴哈fgo個新聞竟然好多人屌鬼
肯定艦b打手黎

幫阿妹睇功課發現佢好多chinglish

總統巴而家仲有冇入嚟

真係亂鳩咁用NTR呢個TAG

我黎sir想知功夫入面既周星馳最尾係咪比覺者上左身

仆你個奶 正到

係包龍星上左佢身

唔知幾時開始暗戀都計 但是撚但啦
可能男苦主個心情差唔多

明明以前一日冇on已經要del

葉狗揸旗個standard要低返好多

咁係咪del得你

加我好友有buff

我都係鍾意靈2套衫

扎比子超撚正

係

珍 悶到咁 唔on好正常

每日登入已經好俾面

剩係呢個月已經斷左2次登入

一個月on一次就唔會有呢個問題

呢個應該係堅野？

係 拉二嗰木乃伊要送去法國維修 但然後人不論死活出入法國都要護照 所以特登整左嗰

係呀

bob叔個live

咁黑A係windu?

cls

女妖

有得屌你屌唔屌

宜家先得閒睇返CCC
kazura id_es基本被封印，都係要黎陰BB/GO架啦

熄燈，矇眼，叫佢用粉紅女妖把聲
完

Kazura入隊

哦，淨係幫大公回血+抹記憶就走
BTW

可以由頭開始整動畫

仲癲過水著聲優

太有趣

失婚係特別open

差隻恐暴龍就齊三大天

4葉都kiss埋了

台煮可唔可以唔好劇透

風太郎係咪都會比5個錫晒架啦，又無講錫前錫後嘅野

五等糞

MH散左場未，我想入房

抽嗎

想抽一隻

點解就咁睇個look 隻野好似仲舊過弓凜

就咁睇圖唔係幾好睇
到時等終突左張圖咩料先

我食曬

我個特殊再臨準備好了

石頭準備好未

35符

咁你可能要小心 特殊再臨有時限

152+30

屌 啱啱先記得伊蘇早一個月已經出左

P5R 芳澤霞

回鍋求朋友

1001

成四點都唔訓

今日收工翻到屋企已經11點半
係屋企感覺上好似咩都冇做過咁 但已經四點

依排做緊廢中
無野做
慣左早睡早起

好健康

冇野做先最慘

係
一日到黑都唔知做乜好
就咁hea左成個月
係依個星期都叫有返d目標
比我論文老細叫左返個lab整理下之前淨落無用到既研究數據

又訓唔著

邊個黎

番到公司食個早餐再訓

返工有得瞓，你係咪某立會議員

最近唔係上連登就係打側身訓

我爛鬼冗員黎如果我係獻世派班垃圾我跳樓死左佢好過啦係到為禍人間

我果區兩個建制廢老夾住個民主派妹妹
一票不投獻世派

邊區

無錢交卡數 要開始收錢了

彩園

蘇西智幾時死

黃成智條撚樣咪一撚樣

中間超人又界票
蘇西智除區選未見佢出現過
又多廢老
石湖墟區又係禁
新民黨個位收皮啦
梁金成又黎出托柒

其實唔知點解梁金成會同林卓廷爭同一個區
一陣又畀人屌𠝹票

要搵tamamo圖補充下今日嘅mofu能量

Ok

正到

妖女

屌你老母pad啲信擺得60日真係好撚賤

我琴晚miss咗4粒虹幣

我8粒呀屌

幾時先有得疊

抽少一下拎去開箱都夠位放啦

為左RINB都係忍唔住課番

有RINB咩

新pool aoe rin

RINB唔係艾蕾咩..定我理解錯

艾雷係金毛rinb係黑長直應該係但問左神父先

唔係叫開rinG同rinB咩
我新人唔識規矩

想佢有得疊屌佢老母山本死都唔撚搞

我先係新人原來仲有咁分是但啦係rin就得啦

張圖太柒不了
除非滿破圖靚得好交關

課啦柒頭

App名: revisions next stage、デベロッパ: NEXON Co., Ltd.

聽日先開ser

dl定

如果好似弓凜咁有50np就勁，係唔知佢寶具幾多hit

呢張正好多啦

等睇抽卡

終於唔係落藥老強

大家...要上了！！！！

失蹤人口
btw有冇玩i社隻新驚

咁多上水巴打

好忙,生活好健康,6點起身11點訓
Btw隻驚好垃圾,啲女弱弱地智,扑野system又怪怪地
起屋就都幾好玩,不過本末倒置

肉球

聽日街機開GDGD
ノブ狩り

又noba

又一車車奴巴

個模麻麻

頭兩個鐘玩我連要點叫佢食野都唔知

工人少女？

整左水唔識餵

你都好正

好撚低能
你要擺係個爐入面然後再叫佢食

唔明點解d畫師要咁對呢條女

牙凜又贏

黑皮奶莎,果然pc版最邪惡

鬼滅181

無慘咁撚勁，點打

黑gal 惡墮

都係戀活好

HKDI

想俾我吉？

【カルデア広報局より】
2019年10月30日(水)13:00より実施のメンテナンスにて、リリース準備に想定以上の時間を要しているため、メンテナンスを延長させていただきます。メンテナンスの状況につきましては、19:00頃にあらためてご報告いたします。 #FGO

Fgo日常

石石石

岩岩見到張咁既野

呢個畫風係聖牌戰爭

街機係咪永遠都唔會出貓貓

義勇

炭仔要點單挑無慘

日之呼吸十三之型

今日未得閒login
會唔會斷登

波紋疾走

我都未登

SAME咁仲好賠多D石

義勇教埋招凪畀炭仔先好死
不過都唔知可以頂到無慘幾多招

好似又係IOS上唔到架

係咪04太淫過唔到審

另外,茹西解包 新野
寶具卡轉色

唔換萬聖火魔女/莉娜會唔會後悔???

睇圖似對面強制令到我地轉?

仲未有莉娜

收工先有得抽

好大機會

咁一陣下下高難都搞啲咁嘅野咪唔撚洗3T?

隨機色？

綠色EA
1HIT

第二寶具

有無凜解包??幾多hit?

RINB又係得一HIT就要寄手榴彈了

呢隻應該係G黎

希望可以係呢個活動入面玩返次紅a藍寶具

感受下劍式既怨恨啦

又delay 估1粒鐘1石

紅A藍卡 真無限劍製

2t一寶具
俾你地見識下最強archer嘅實力
不過最驚係佢每t轉一次就碌柒

好耐無上水

// 宝具のコマンドタイプ選択
"BATTLE_DIALOG_TREASURE_DEVICE_TYPE_CHANGE_TITLE": "{0}の宝具カードをどのタイプに変更するか選択してください",
"BATTLE_DIALOG_TREASURE_DEVICE_TYPE_CHANGE_NOW_TYPE": "現在のタイプ",
"BATTLE_DIALOG_TREASURE_DEVICE_TYPE_CHANGE_REST_TURN" : "(残り{0}ターン)",

入得 未

入得

中

中風

估乜鳩,MODEL ANS黎

我屌, 1石1金果先啱

希望維護到今晚兩點算 未登入

維到3點等一班人斷login

執柒

多撚謝哂

孽狗：咁你要唔要丫

改寶具色算係一種突破 可能永續到飛高

一人一隻ring就要

泳武藏改綠寶

g 不了

又一個輸唔切嘅賭仔

解包拆到ring有rinb技能 可能宇宙rin係二合為一

皮已收

等用台主隻寶五

點解唔係伯爵變藍

飛高個問題就係無論點都唔會執
所以佢唔洗諗點樣改善

因為CBA係處

等用銀時巴

jer仔開始涼，有得屌閪未

伊莉亞由銀時守護

開ser叫醒我

神父都守護緊？

appstore好似有更新

up duck

未定係乜玩法

執去去算啦

因為唔知apple要搞幾耐呀嘛